{
    "(optional)": "(可选)",
    "24h Amplitude": "24h振幅",
    "24h Change crossed": "24小时涨跌幅穿过",
    "24h Change hits multiple of (Step %)": "24小时涨跌幅达到 (步长 %) 的倍数",
    "24h High": "24h最高价",
    "24h Low": "24h最低价",
    "24h Vol": "24h成交额",
    "About": "关于",
    "Above": "高于",
    "Add": "添加",
    "Add Alert": "添加提醒",
    "Add Alert...": "添加提醒...",
    "Add Pair": "添加交易对",
    "Add Price Alert": "添加价格提醒",
    "Add Trading Pair": "添加交易对",
    "Add, remove, and reorder cryptocurrency trading pairs": "添加、删除和重新排序加密货币交易对",
    "Alert": "提醒",
    "Alert Type:": "提醒类型：",
    "Alerts for": "提醒列表",
    "Appearance": "外观",
    "Background opacity varies with price change magnitude": "背景透明度随涨跌幅大小变化",
    "Below": "低于",
    "Cancel": "取消",
    "Change %": "涨跌幅 %",
    "Change Step": "涨跌幅步长",
    "Check Update": "检查更新",
    "Choose between light and dark theme": "选择明亮或暗黑主题",
    "Clear All": "清除所有",
    "Close": "关闭",
    "Color Schema": "颜色模式",
    "Configuration exported successfully": "配置导出成功",
    "Configuration imported successfully": "配置导入成功",
    "Configure network proxy settings for WebSocket connections": "配置 WebSocket 连接的网络代理设置",
    "Configure price display colors and effects": "配置价格显示颜色及特效",
    "Confirm Import": "确认导入",
    "Connecting...": "连接中...",
    "Connection Failed": "连接失败",
    "Connection Successful": "连接成功",
    "Connection failed": "连接失败",
    "Crossed Above Target": "上穿目标价",
    "Crossed Below Target": "下穿目标价",
    "Crosses Above": "上穿",
    "Crosses Below": "下穿",
    "Crypto Monitor": "加密货币监控",
    "Crypto Pairs Management": "加密货币交易对管理",
    "Current Version": "当前版本",
    "Current price:": "当前价格：",
    "Current:": "当前：",
    "Dark Theme": "暗黑主题",
    "Data Source": "数据源",
    "Delete": "删除",
    "Delete Alert": "删除提醒",
    "Disconnected": "已断开",
    "Display Settings": "显示设置",
    "Dynamic Background": "动态背景",
    "Edit Alert": "编辑提醒",
    "Edit Price Alert": "编辑价格提醒",
    "Enable Proxy": "启用代理",
    "Enter trading pair (e.g., BTC-USDT):": "输入交易对 (例如 BTC-USDT)：",
    "Error": "错误",
    "Export Config": "导出配置",
    "Export Configuration": "导出配置",
    "Failed to export configuration": "导出配置失败",
    "Failed to import configuration": "导入配置失败",
    "GitHub Repository": "GitHub 仓库",
    "Green Up / Red Down (Standard)": "绿涨 / 红跌 (标准)",
    "Host": "主机",
    "Import Config": "导入配置",
    "Import Configuration": "导入配置",
    "Importing configuration will overwrite your current settings. This requires a restart. Continue?": "导入配置将覆盖当前设置。此操作需要重启应用。是否继续？",
    "Interface Language": "界面语言",
    "Invalid format": "格式无效",
    "Invalid format. Use: SYMBOL-SYMBOL": "格式无效。使用：币种-币种",
    "Language": "语言",
    "Light Theme": "明亮主题",
    "Loading...": "加载中...",
    "Manage price alerts for trading pairs": "管理交易对的价格提醒",
    "Minimize": "最小化",
    "Network": "网络",
    "Network Configuration": "网络配置",
    "No alerts set for this pair.": "此交易对暂无提醒。",
    "Note: Application restart required for language changes to take effect": "注意：语言更改需要重启应用才能生效",
    "Note: Application restart required for theme changes to take effect": "注意：主题更改需要重启应用才能生效",
    "Notifications": "通知",
    "Notifications are working!": "通知功能正常工作！",
    "Off": "关闭",
    "On": "开启",
    "Once": "单次",
    "Once (disable after triggered)": "单次 (触发后禁用)",
    "Open in Browser": "在浏览器打开",
    "Password": "密码",
    "Percentage Step Reached": "达到涨跌幅步长",
    "Pin Window": "置顶窗口",
    "Please restart the application for changes to take effect": "请重启应用以使更改生效",
    "Port": "端口",
    "Price Alert": "价格提醒",
    "Price Alerts": "价格提醒",
    "Price Multiple": "价格倍数",
    "Price Step Reached": "达到价格步长",
    "Price Touched Target": "价格触及目标",
    "Price falls below target": "价格跌破目标价",
    "Price fell below": "价格跌破",
    "Price hit multiple of": "价格达到倍数",
    "Price hits multiple of (Step)": "价格达到 (步长) 的倍数",
    "Price reached": "价格达到",
    "Price rises above target": "价格涨破目标价",
    "Price rose above": "价格涨破",
    "Price touches target": "价格触及目标价",
    "Proxy Configuration": "代理配置",
    "Proxy Type": "代理类型",
    "Proxy server is reachable": "代理服务器可达",
    "Reconnecting...": "正在重新连接...",
    "Red Up / Green Down (Reverse)": "红涨 / 绿跌 (反向)",
    "Reminder Mode:": "提醒模式：",
    "Remove Pair": "删除交易对",
    "Repeat": "重复",
    "Repeat (with cooldown)": "重复 (带冷却)",
    "Reset to Defaults": "恢复默认",
    "Save": "保存",
    "Select application language": "选择应用语言",
    "Select the exchange for real-time data": "选择实时数据的交易所来源",
    "Settings": "设置",
    "Settings Reset": "设置已重置",
    "Settings Saved": "设置已保存",
    "Settings have been reset to defaults": "设置已恢复为默认值",
    "Socket error": "套接字错误",
    "Step": "步长",
    "Step %:": "步长 %：",
    "Step Value:": "步长值：",
    "Success": "成功",
    "Target": "目标价",
    "Target Price:": "目标价格：",
    "Target:": "目标：",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The application needs to restart to apply all changes.": "应用程序需要重启以应用所有更改。",
    "Theme Mode": "主题模式",
    "Theme Settings": "主题设置",
    "Touch": "触及",
    "Touches": "触及",
    "Trading Pair:": "交易对：",
    "Trading Pairs": "交易对",
    "Unexpected error": "意外错误",
    "Unpin Window": "取消置顶",
    "Username": "用户名",
    "Value must be greater than 0": "数值必须大于 0",
    "View": "查看",
    "View Alerts": "查看提醒",
    "View source code, report issues, or contribute": "查看源代码、报告问题或贡献代码",
    "Your settings have been saved successfully": "您的设置已成功保存",
    "e.g. 1000": "例如 1000",
    "e.g. 2.0": "例如 2.0",
    "error code": "错误代码",
    "sec": "秒",
    "step": "步长"
}